有冇人收到警察嘅短信？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

啱啱都收到
Send 英文

用緊支那移動？

birdie - smartone